連登有冇催眠師 急！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔記得自己之前寫咗堆數字係咩意思
幫幫手催眠我

傻羊

我記得以前我讀書都係
寫完啲notes都唔知咩嚟

我吹眠左你

吹面師得唔得

張圖咁似我